澳門一日遊 你講我做

準備開車
金巴

去到有電話卡就開始

今晚返香港

聽日721 見

你講我做
咁多位唔好咁痴線

叫雞

不了
一黎就大佬 點敢玩

食安德魯葡撻總店

搵個人同佢講7.21遊行

一個人食半打

叫當地澳門人聽日721一齊去金鍾

搵個大陸客宣傳反送中

叫鴨

此post已完

宣揚林奠同聰哥啲好事

去大三巴觀音像媽閣廟

去旅遊塔跳落黎！

食群芳自助餐
食完同我講好唔好食

到步lunch 半打安德魯

.

.

.

.

晚餐 群芳

另加

同人宣傳蘆生收英國錢

陣間都去澳門

行沙圈

唔敢玩
怕高

返香港

好 睇下安唔安排到時間

今晚群芳見

群芳係啲咩嚟㗎

銀河自助餐

I see今晚都係氹仔 樓主 新MGM大細賭枱見

裸跑

$2000買鋪圍1

夜晚去巴黎人觀流鶯

屌你老母乜撚都唔敢，你咪都開post啦on9

貼連儂牆

乜都唔敢開post做乜撚

用全日黎宣傳721遊行

印哂出黎貼滿大三巴

5000蚊買鋪大細

未去過喎 唔知有乜做

入威尼斯人玩百家樂 一鋪$5000買閒 中就買咗鋪閒 唔中就拎出嚟$10000買閒

氹仔客運碼頭 mt4站牌影相

最好show埋連登id

到左關閘 airdrop 樓上巴打啲圖

如果我去到果邊的話

小弟窮遊

屌！ 早講我印左先

airdorp中

咁你去下啦魚哥

交比你

唔賭架我
我會黎幫你打氣

好 今晚

一入去2000蚊買鋪大

小弟唔賭

食氹仔魚翅麵

去叫鷄估做直播

唔賭去澳門做乜